我已經頂唔順好辛苦

因為場運動冇左份工
女朋友又同我分手（冇點理佢）
屋企人又嘈交 因為我冇工番 家庭支持吾住
好灰 好攰 好掛住佢
可唔可以搵人安慰下我
就嚟支持唔住
Btw 五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好辛苦

愛您
—————————-
聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

冇人理我😭

我真係好攰

頂住 大把手足係到

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

仲有大把人陪你！
唔比放棄！

你會搵到個更好更識體諒你既女朋友

我好彩你小小 份工炒我唔到 生活未成問題，爸媽由佢地一直挺警我就割左佢地
反正佢果代生仔為有人養，等黨養佢地啦

有你我地先有機會贏
咁嘅女唔要都罷
當務之急係搵返份工先
頂住呀手足

手足都係你既屋企人 有咩事搵我地訴苦

你咪放棄囉，我自己頂硬上。

撐住 出嚟遊行大把女仔等俾你媾

有咩困難

頂住呀手足 我自己都同你差唔多處境 大家都付出咗好多 代價好重所以好明白你

做開邊行 炒散岩唔岩

手足一齊加油

咪再開呢啲post

已經開始搵工🙏

癈事比人屌😂😂

日日做廢青😂
有活動就出去
上網推po

大家都要照顧好自已

2019.12.20 我準備緊死
同你情況差唔多
#metoo

但我家人深黃
但係要生活
我一定要搵工😭😭😭

我都想死
但諗下屋企人

我生活未有問題
但心理有問題
我都好想死

但係真係好攰

支持你

我未呢啲生活囉！

我生活有問題
心理可能有小小啦
我自己都唔知

出吓去都好
唔好諗埋一邊呀手足
路係人行出嚟㗎嘛
停低一兩日諗清楚自己條路啦

真係會有

有出次次都出

我都係呀，睇下手足上落，好過個人成日係屋企

我都係咁吖 完全隔離自己

屌你老母啦仆街

你當手足係乜撚野啊

Condom 啊？屌你老母

而家手足好攰上嚟求開解

又關你隻分化狗事

珍惜生命，睇開啲，世界好大，唔好受人影響，人生係好精彩，人生亦有好多遺憾

人必須學懂放棄，珍惜身邊人啦

心聲

女死仔還在 唔准放棄！

Dun push urself too hard

知道巴打好累
為咗呢場運動好盡力
不過有基本嘅維持生計嘅收入都緊要
睇下會唔會揾到聖誕的炒散/食肆兼職做住先
起碼你屋企人係黃
其實你屋企人都支持你做嘅事
只係佢地擔心屋企生計
所以可能會俾咗壓力你
但你同你屋企人都係同一個政治立場

女友就算
如果價值觀唔同
好難喺一齊

有時自閉太耐真係會個人傻吓傻吓
出嚟感受吓大家齊上齊落嘅氣氛都幾好

如果有經濟壓力嘅話做住pt先再騎牛搵馬都得吖

手足撐住，有我哋大家呀！無女唔緊要，遲早會識到大家啱key既絲打。

加油呀巴打
好多手足撐你

大學畢業？係就好快搵到工

好多另一半係藍而分手
我就係其中一個 仲要係佢提出

巴打如果可以搵份工，做到自給自足先

加油呀 大家一齊頂好冇

頂唔順就真係要搵人傾下啦

支持你
長期戰啊 唔好灰心 有好多同路人

頂住啊手足 我男朋友都因呢場運動而少咗理我 話怕佢有咩事 我會唔開心
但係我會等佢返來架

撐住😢頂唔順就休息下

頂住呀巴打
得閒上連登吹吓水
呢度有好多人陪你

blocked

原先月入幾多？

17500

我冇用 😭😭😭😭
我係垃圾

好辛苦😭😭😭😭

我想死 吾想休息

嚟手足，攬攬

攰就休息吓，抖完出返黎

我真係好辛苦

好想跳落去

特別係飲咗小小洒

冇人理我

我頂唔順

我想跳落去

失戀 失業

我想問下 死左係咪吾洗煩

有冇人可以幫我

頂住呀 手足！無左份工呢段時間咪當係俾自己插下電

已經兩個🈷️

手足 要留有用之驅
工無左可以再揾
女都係姐！
要煲底見家麻
要同個政權鬥長命先會贏到場仗！

試吓去外國working holiday

屋企已經冇＄交祖

巴打加油！
撐住！
好多人陪你！

我媽已經63
爸爸在我小一已經死咗

撐住呀

只有我和媽媽

已經撐唔係

揾住啲part time做先
以家有個黃揾工page專請手足

傻佬 頂住 慘過你大把吖

首先搵住啲part time 炒散等長工
攰都要撐呀！你仲未睇到光復嘅一刻架

我知吖 我都忍左好耐
真係好想死

揾下工做先 有我地頂住先 到時再出黎幫手 唔緊要架

死無用 拿拿林穩份工先

各位 我求下你地
幫我照顧我媽媽
我下世會還俾你地🙏

光復香港 時代革命

所以你更加要撐住
工無左可以揾 女無左都係一樣可以再揾過
問下身邊人有無得介紹做住先
或者做下散工先好過完全零收入

有冇搵朋友傾過下 講曬自己嘅難處出黎會舒𣈱啲

得閑就搵我媽咪飲下茶
不過一定要係黃店

我地一齊活好今世啦手足

唔好呀 手足！
唔俾你咁做呀

身邊的朋友是死港豬

唔好 有咩問題 我相信連登巴絲會過住數比你先。
日子難過總要過 關關難過關關過 頂住呀 巴打！

呢啲無得外判，專心搵工吧

樓主你仲有幾多積蓄？
介唔介意透露

食藥死係咪會舒服啲？
我吾想樣哀

吾好屌我 我已經冇＄開戶口

咪玩啦屌
做咁耐野幾皮都無？

用撚晒吖

吾洗買嘢？

手足撐住！大家一齊努力

hi 巴打

你都返去做幾個月港豬 有氣有力先出返黎啦

you are not alone

個d救援基金快d拎出黎救濟巴打

如果有需要少少哋可以借啲俾你應急。

吾使啦
幫我照顧我媽咪🙏

都幾勁
另外，匝鐵、會搵得多的，學識入到行、月有30K

工冇左有得搵過，女冇左都有得過個，生命冇左就真係冇左。
我寫緊聖誕卡比仲堅持住嘅手足，唔該你都頂撚住。

其實你自己都知只有你自己先照顧到佢

我寫左好多

但係我真係好辛苦
已經唔知自己喺度做緊咩
就算我每一場運動都有去
五大訴求拖拖拉拉只係回應左一個
好攰

巴打黑夜雖漫長 但黎明總會來到
因為堅持先有希望
雖然我知呢啲都係廢話
唔通呢個世界真係無野值得你留戀咩？

真係冇嘢值得我留戀
我淨係希望你哋可以好好咁照顧我媽咪
我真係信你地呀
我下一世會還返俾你地呀求下你地呀
應承我 佢好辛苦先養大我
真係好辛苦
但係我真係支持唔住
下一世我做牛做馬會報答返俾你地🙏

出黎請你食飯傾下計

我唔想食飯
我淨係想咁多位手足可以照顧我媽
可唔可以完成我嘅心願

頂住呀！大把手足撐你

巴打堅持住, 黎明一定會黎 搵左工先,今次係長期抗爭.

先綜援

所以咪叫你抖吓唔好理搵工先

唔好亂黎
世界上大把人慘過你啦

你死左你阿媽點算?
佢已經無左另一半
你係佢精神寄託

無埋個仔
佢好慘

加油呀手足你仲有我地㗎！

放心，之後大把人會失業
攬炒會成功
睇下能否浴火重生

唔好做傻事, 一個都不能少. 覺得攰可以休息陣,暫時過下退休生活, 陪下你呀媽去飲茶

我知道啊但係我日日都喺度喊
我真係好辛苦
你唔會明白瞓覺之前喺度喊
瞓醒之後上一上連登
望一望Facebook
跟住又喺度喊
箇中感覺有幾辛苦
我都唔想但係真係好攰
我見到啲死曱甴
乜嘢責任都唔使負
我諗起新屋靚嘅手足
我就忍唔住

我而家連交租都係問題啊
邊度有錢同佢去飲茶😂

手足頂住

住邊頭阿 一陣出黎食個早餐 我請啦

辛苦你手足…
工同女都可以再搵！加油！

我唔想食嘢
我淨係想有一個人可以答應我幫我照顧我媽咪🙏🙏
得閒陪下佢同佢傾吓計🙏

17500又唔係多
無左咪再搵。到到都呢個人工架啦

壓力系好大、特別責任心比較大嘅人
我30歲左右試過：買包煙抽都沒有錢，覺得出門坐車的車資也是奢侈，回頭看、其實就是輕度自閉
但挺過來了、現在月入100K，雖然未達財務自由、也居安思危
每個人都會經歷困境、煎熬，都會過去
然後這個經歷就是財富
我相信巴打、一定會挺過、並且會比我更好
唔經唔覺、我依家50歲出頭了

揾朋友傾下偈啦

巴打 何必呢...
如果錢可以解決到嘅問題就唔係問題...
更何況出面好多即日炒散做住先
如果咁樣就放棄人生我會覺得你好廢
呢個世界有更多人人生比你更悲哀都未放棄
我理解你好大壓力..無錢無得開飯 要交租水電煤 搭車 電話費 我全部都理解 我都明白
預期係到抱怨 不如去炒散 快手搵返幾千都好
同基金申請啲錢 捱住一排先囉
我都4個月無收入都係咁捱返嚟 仲要學生
1月前我要交2萬幾學費..無借到loan

巴打你要加油 我都得 你點解唔得

炒住散先lor
香港地工揾人

加油

我吾想增加基金負擔😭😭😭
有好多手足慘過我

其實我好明你 因為我都好辛苦
好難受
半年無一晚瞓到
情緒主導自己
我唔想咁撚樣講
但係我係人 我好自私
我唔識你但我唔想你死
你可能覺得好撚難聽 好似情緒勒索緊你
但真係辛苦左咁撚耐 啱啊 應撚左一個喳
乜柒都未拎得返
但你想將份努力就咁白費？
我晚晚失眠 大把時間聽你呻
但唔好死
呢到無人可以照顧到你啊媽
因為無人代替到你。

失去真係好痛苦
時間會沖淡一齊
最緊要珍惜自己
一齊作戰
你肯企出嚟你生命都有價值

差幾多先交到租？ 可以幫下你過難關,唔好做傻事

一定有巴絲打撐你,頂住bro

我只係想有人照顧我媽😭😭😭
我咪都吾要

贊👍呢的先系爬山嘅兄弟

加油！加油

無話負擔唔負擔...
基金本身個意義係幫助有需要嘅人
唔通真係由佢擺係到等收息咩...？
有手足慘過你 無錯 但佢地唔會將死當作玩笑
佢地知道要堅持先有希望 同呢個政權鬥長命
你申請完 有錢交租 搵到工 有多嘅錢
你咪捐返比基金囉 到時你又幫到手足
早啲訓 聽朝一早去搵份工做
長又好短又好 賺左筆錢先
真係唔夠嘅申請基金
希望你順利捱過到黎明到前嘅黑暗
咁樣先可以煲底見

對唔住各位
光復香港時代革命🙏來世不做香港人

巴打唔係自己一個 呢到好多人願意分憂

唔會有人照顧到你呀媽。
你死左搵邊個？根本無人代替得到你。
你要知道就算點無錢點辛苦，你既存在就係你媽媽既祝福。
完全無人代替得到。
無左你你啊媽會好痛苦。比你而加更加痛苦。

邊個話唔大訴求唔會出現？唔好信你既感覺，唔好憑情緒去做決定。
錢唔係一切。一定會有出路。

啱

巴絲都唔會放棄巴打你, 你有咩需要唔怕講, 冇錢交租水電煤, 大家都會幫你過難關.

我知道錢唔係一切
但係我真係好心灰意冷
每一次出去每一次係度打
打完之後第二日4:00
聽佢哋喺度講大話
居然話我地係一件物件
真係好攰
如果咁樣做人有乜嘢意思啊
我認識嘅香港唔係咁㗎
我而家就好似一個幼稚園嘅小朋友突然間升到去大學
我個腦接受唔到咁多野
我好頭痛😔

想有人代替得到你佢幫你呀媽？
難過5大訴求。
你有咩事佢就係獨居老人，孤零零一個。有人可以好似你咁日日同佢一齊，做佢最愛既人？難過5大訴求！

手足系需要從飲茶傾偈做起

我知道啊但係我相信你哋🙏
你哋可以做到🙏
我信你地🙏
雖然我地未見過面 但係我相信香港仲係一個有人情味的

睇到好辛苦係時候唔好再睇, 如果唔係會惡化落去. 將自己抽離下, 唔洗太在意佢地講乜.

有無聽首歌
係全民造星既「山下見」？

我想你同我打一場硬仗
手足，好快煲底見

係好辛苦 我好明 完全冇時間去消化就不斷有負面情緒衝過嚟 但今日谷底 聽日會煲底
頭痛就休息下

我琴日聽左七次 喊住咁樣聽

我哋每個香港人都係
每個都係！
不過我哋齊上齊落
五大訴求缺一不可 同時
最緊要既係 一個都不能少
一個都不能少
明明約好煲底相見

手足 你攰 做下野休息下先
唔好每場都好 我哋頂住你先
長期戰嚟！頂住！

撐住手足

我試過唔出嚟
但係望一望直播
乜嘢都唔理即刻沖出嚟😞
我有嘗試過抽離
但係我覺得完全對唔住啲手足

唔係人地唔想照顧你呀媽，而係第一，唔會有人真係可以好似你係仔女咁樣去照顧佢，我自己都有老媽，照顧過80歲啊爸，你信我，響父母心目中你係唔可以代替，你啊媽真係得你一個。

同埋我知你雖然好辛苦，但係你啊媽既人生都係好堅強咁挨大你走過來，每個人都有的辛苦到想死既時刻，但係你一定能夠overcone。你啊媽最辛苦既時候從來都無放棄過你，無掉低你，你唔可以掉低佢。你既存在係重要既。

並且你一定過得到呢關，因為呢的係成長必須既考驗。你係會OK的。

如果我話我唔準你走呢？
我唔準手足中途放棄
即使輸都要一齊輸
贏一齊贏

手足，聽下林聰嘅夜行。

我都聽左好多次
我都知好辛苦
我都好辛苦
但係我地唔可以放棄架
輸左我地只有集中營見
我唔想呀 我想同你地煲底見
大家一齊努力撐過去啦
我愛你手足，一定要煲底見

唔好再睇直播喇！
人既腦真係一個器官黎，唔可以一次過比咁大壓力。
睇得多唔灰都變灰。要停一停。
關心下啊媽，因為佢係真真正正你擁有既野，係一個好媽媽。要珍惜佢。

如果你就咁就走咗更加對唔住啲手足
約好咗煲底見架，一定要等到嗰日！

休息係為左走更遠既路呀手足
不如你去申請基金渡過呢個難關先，再搵份工/炒散做
慢慢休好心情, 而家做住文宣先。4點恐怖分子記者會唔好睇喇，我都無睇好耐。。
我相信好多真香港人都好辛苦呢段時間，但抗爭係漫長架！！活下去同呢個政權鬥長命，抗爭落去先係對唔係度既手足，受傷既手足同被囚既手足最好既報答！！我相信如果佢地知你就咁quit game ,佢地會好唔開心架

你確定你依家中途放棄
拋底你阿媽 我哋班手足
對得住我哋？
手足我哋唔想無咗你
求下你唔好走好無？
租 我哋幫你交住先
你去搵工 搵夠再翻嚟 好無？

我做你男朋友 唔好唔開心

我同你差唔多，我都覺得好辛苦。但如果自殺就真係完。唯有頂多陣不過都唔知頂到幾時。。。

me2

我都係成日好撚負
不過點都好唔好咁諗唔開
香港人一個都不能少

我都辭左份工
冇咩點咩理條女 一見面就嘈
坐過48

我都有諗過放棄
但係我地唔可以辜負已經行先一步嘅手足
要完成繼承佢地既遺志
因為我地係一家人 香港人

I know that feel bro. jpg

你啊媽需要你既程度係超於你所明白既，無左你，痛苦過要佢死，你話覺得自己咩都無，但係你仲有啊媽，如果無左你，你啊媽就真係咩都無，一個老女人，無左老公仲無埋仔女，徹底孤零零，但係佢而加有你，佢好愛好愛你。係全時間最愛你果個。記住唔好唸錯隔離以為有人代替得到你照顧啊媽！佢係你既啊媽。

手足 多謝你
一齊努力！我好幸運有你哋班香港人
亦好自豪我係香港人身份
香港人 一個都不能少

希望位手足睇到！

大家，多你一個真係好多
我明好多人都有佢地既難處，旁外人未必能夠了解咁多
但大家都講好左齊上齊落，就咁quit game 係對唔住被囚被打同逝去既手足呀，佢地一定好希望你地可以繼續同呢個政權抗爭落去呀

請你地唔舒服就停一停休養下，叉夠電再一齊抗爭落去啦

其實一齊行左半年
我最深刻既口號係 香港人 缺一不可
知道你而家好辛苦好多負擔
上面啲手足都講左好多解決方法
你深呼吸 望下個post 個個手足都願意幫你架
有啲咩問題咪上黎講下囉 大家同你諗點樣拆掂佢
手足 雖然未同你見過面 但係我想同你一齊贏啊！
休息下 再出發 加油

拜托你哋
0453

手足一齊捱
點都好搞掂生活先，我自己都好想全力抗爭，但屋企冇能力，唔容許我咁做

所以搞掂生活先，長期戰爭嚟
冇人會怪你

手足 搵我 我過數比你 交住租先
TG: @iamhkgers101

給你一個擁抱

求下你 唔好做傻事 不如同我傾下計？

pull

唔好。
你同我一齊撐。

冇錢咪過住d比你頂過呢排先 大家互相幫忙

兄弟爬山，各自努力。
大家都付出左好多，太多，有d過埋，都只係為左一場夢。

搵良心僱主
加油

再見
五大訴求缺一不可
全黨死清光

搞咩呀巴打

唔好做傻事呀巴打

應下機啦好嘛

需要咩工

手足，唔好放棄

你要搵咩種類工

加油！係煲底再揾過第二個

喂 應下呀 唔好做傻事

手足！我哋一個都不能少
堅持埋！一齊努力！
你頂唔到 我哋一齊頂

喂兄弟 係邊頭呀

手足你響邊！！！

有冇人識樓主 快手搵佢

應機啊

要幫手出聲

幾多我都幫

求下你唔好做傻事

手足愛你呀 加油
有咩需要出聲

手足 ！！應機 ！！

係邊

應機!!!!!

錢銀好小事 唔值得要死

我地幫你拆點佢

應機啊!

手足！有冇人呀！應機呀！
係邊！！！

係邊

吾準死啊 我地仲要煲底見架
囡無左咪再溝過
工無左咪再揾過一份黃老細既工
條命無左就咩都冇架喇
手足已經走左好多好多個
一個都不能少
求下你吾好放棄你自己
求下你見到回一下我地
仲有好多人關心你架
翻黎啊

應機

翻嚟啊

事實上真係有咁既事，都應該搵朋友傾訴下
而唔係上網開個咁既post
仲要明知連登咁多假膠，等人笑9佢

撐住啊

唔好做傻事

兄弟 喺邊度吖

我唔想係新聞見到你

唔好嚇我地啦

應機啊

你仲有屋企人要你照顧!!!
你走左去邊個照顧呀
你仲要搵番個正既女朋友架!

同我過聖誕好冇？

應機

唔好頂

係邊？？

我地揾你啊

全部人都好擔心你

廢post
拉

咁似我既
利申絲
屋企人就不嬲都無
工又無埋
男朋友同最frd既朋友比人拉哂 放唔返出泥
仲要分埋手
仲要無錢
仲要無地方住

但係
我知好多人都係咁
咁多人都無放棄 我憑咩放棄

光復香港
時代革命

為民主🤟

大把有良知既大波妹又索又正
吾好因為一個吾愛你 傷害你既人
而放棄自己啊手足

搵住d外快頂住先 加油

多咗好多區議員希望請多d有困難手足

手足 上水啊啊啊

仲有我哋呀手足 你永遠唔係自己一個

唔好有事呀手足 我哋一齊行落去

喂

應機啊

唔好有事啊

係邊啊

唔好呀

一路堅持緊嘅原因喺因為俾咗自己無限啲期限
唔知邊次開始 有人同我講過呢個喺長期抗爭
當我聽到長期 我已經明白唔係幾個月/一年解決到嘅事
有人用十年 有人用一生
而我 只不過喺用咗6個月
往後仲有數年 數十年
如果呢一刻放棄 咁死去嘅人 還押緊嘅人點算？

你可以攰 可以唞 但唔可以放棄
頂唔住都要頂落去

唔好呀呀呀呀呀

仆街啦冷血狗

樓主唔好放棄！ 值得的人不會失去 失去的都是不值得 依家揾住工先 part time 炒散個d 仲有成班手足陪你！

「手足」兩個字唔係講咁簡單

嚟兩個字好大意義，亦都好沉重

「手足」兩個字代表好似手同腳咁重要

你係我地既「手足」，我地已經冇左好多野

一個人既力量可能好少，但夾埋就變好多

你回頭望下其實好多人係度

半年前可能好多野睇到好重

但半年後既今日條命先係最重要

冇左條命何來見到黎明，何來煲底見

我地要同啲黑警鬥長命，睇下邊個笑到最後

有咩野我地幫你，唔好一個人食曬

所以請你番嚟啦，手足

拉

但你多咗好多手足！

聽一下呢首歌

頂住吖手足
有冇咩可以幫到手

頂住啊

撐住呀手足

頂住啊 我哋成班一齊撐住你

頂住...

喂 冇女朋友 你仲有左右手架嘛
唔洗好似世界末日咁
搵過份新工先 養活自己
你而家要做既就係同佢哋鬥長命
仲未睇到佢哋得到應有既懲罰
你甘心咩
如果力有不逮咪徐徐圖之
堅持先有希望

手足
唔好咁呀我求求你
你明唔明我地每日睇報紙見到有人離世
都唔知佢係點死果種難受
無論佢係真自殺 或者 被自殺
我地都好多疑惑
個心好多憤恨同悲傷 留係度既人都係一樣咁痛苦架咋
如果係繼續同我地一齊行，最起碼有我地呀手足

手足求下你唔好做下一個
求下你唔好不明不白咁離開我地啦好唔好呀

頂住啊你仲有我哋成班支持你！

呢個時代心理有問題先係正常

休息唔使返工就練長跑+游水+單車練下體能啦

搞掂最燃眉之急
試下share想搵咩類型工 一齊brain storm下

樓主
專心搵左新工先
長期戰黎
加油

大把人撐你

手足
求你唔好離開我地
求你

師兄唔好呀 講好既煲底見呢

請尊重自己嘅決定 揀咗就承擔返後果
就是依家好辛苦 都係自己作嘅因

手足 我都諗住單身到煲底見唔好咁愁啦 頂住！
/
五大訴求 缺一不可
我愛香港人

綜合完
樓主自己有問題

點呀 肚唔肚餓 落街食d野先啦
7仔 ok m記 都好啦
骨氣唔可以當飯食架
身體都冇埋 你仲點堅持心中既理想

頂住啊....
工搵朋友介紹下。做住頂住先喇

加油啊

申請綜援得唔得呢？食窮政府

我地就贏ga ja手足！！

冇好灰心呀 大把人撐你

收皮啦屌你老母
邊度有問題

平安夜大把手足陪你過

手足，知你好辛苦但生存先見到希望
我地遂步遂步嚟好無？
先搞掂你生計先
訓醒係到講聲啦
有咩事我陪你傾下計都好
窮學生比唔到咩錢你。。。

如果你諗下呢場運動真係幾重要,而前面又有咁多人受緊更多既野
可能會好D,雖然我無話你付出唔大,但仲有好長既路要行
加油

加油 頂住

依家呢個時勢冇咗女朋友可以顧慮少一樣嘢

利申運動期間散咗

支持落去 同路人

頂住呀手足
大把人陪你

樓主一齊加油行落去
過多一排大家就可以喺煲底見

吾

你唔係自己一個 唔好咩都孭曬上身
打理好自己生活先可以長期抗爭
慢慢令生活上返軌道先好麻

唔好放棄呀，仲有好多手足等緊你，我地仲未贏㗎，煲底見呀

手足加油
有咩可以幫到手

加油手足
你唔係自己一個
我都因為發夢十一月俾人炒左
女朋友跟左第二個手足走咗
可能我發夢從來唔帶佢
屋企人深藍亦無支持過我
我都同一班手足一直撐落去
希望你都得

大家頂住呀！頂到煲底相見之後，再諗會點做。

頂住呀手足

巴打唔好拉咁緊，頂唔順嘅時候退一退game，抖返個零兩個月再入返game，我地永遠都需要你

唔好打個吾字得唔得

手足仲有我地陪你

首要搵返份工先。一路炒散一路搵。心理上好過D

手足好攰先抖一下！會唔會炒下散先呀！
畢竟家庭支持唔到都大問題！
至於女朋友，只希望有一日佢會醒，會感恩你付出嘅一切！首先我先多謝你！願你早日再走出嚟！
好人一生平安！

手足有咩要幫手出聲

返下pt?

搵份part time做分散吓注意力會唔會好啲?
有時令自己忙啲可能會無咁唔開心

hug hug
唔好死，代陳同學周同學行落去

頂住
成班手足is here

加油!

加油呀

光復香港

大把工唔夠人，怕咩

你條女係你唔掂既時間離棄你，好極有限

返住 part time 先 >> 識女 >> 拍拖

搞掂

我愛你呀巴打
身邊好多單身黃絲 要加油喔

手足頂住呀

你冇入搵工谷 裏面全部都係啲黃店 或者黃色上司

去tg搵工

「我要返工」良心平台 Channel
平台旨在為因受這場「反送中」運動而受影響的「手足」（例如：罷工被解僱、參與發夢致出現經濟困難、在發夢中受傷/被捕/檢控），與良心僱主連結，提供空缺。

仲有我地

借個膊頭比你 來

手足唔好氣餒 上哂連登吹下水
有需要幫手出聲 你有好多同路人

Pu

撐住呀，支持你

辛苦你
巴打
加油

點解會分手！？

申請住罷工基金？
612基金？

頂唔順就停一停去個旅行囉
長期戰呀手足
我都試過 跟住封晒所有新聞一星期
去左泰國一轉 返黎重新充滿力量再黎過

Weiweiwei 有我地係度

add oil

你諗番轉頭諗吓值唔值啦到底
為左場咁既運動連份工都無埋
女朋友都唔要你
搞到自己嘅價值低咗咁多
你之後一定後悔

加油手足 同你情況差唔多
同屋企人嘈到7月已經搬左出黎住
每次話罷工都罷唔成 得8.5還好 再亂罷工就比人炒 warning 都收左封
女朋友就一星期見一次 有時二星期先見一次 感情都已有危機 要修補關係好難
不過我相信捱過左 光復香港後 一切會好的
手足你生活困難就申請餐卷之類
共勉之

手足頂住呀我同你既情況差唔多，我都頂得住，你都一定得㗎

手足有需要出聲 齊上齊落

兄弟 呢到好多人同行

手足上水，唔好有事！

老實講唔點理佢就飛你
哩d女中出即飛好過啦
佢飛你你執到
如果社會咁樣佢都仲要求你花咁多時間喺佢度嘅女真係不了

加油頂住，我地係到

手足加油

同路人

撐住

手足加油

.你付出夠多了
先休息一下啦

加油手足

冇錢過返住pt 炒散先

撐住啊手足

可唔可以留低tg? 我地傾下，話俾我地知係邊度好嗎？
我哋要齊上齊落，一個都不能少！

放戶口上黎自然有錢收啦
手足好肯幫人

不用怕，香港人陪你同行

因為政見不同？

仲有好多人支持係啊手足
唔好放棄

不要緊 你還有手足

巴打我識人或者可以介紹工比你，你可以pm 我

頂住

我愛你巴打

頂住呀 如果真係覺得辛苦 放鬆幾日先 呢場運動係持久戰 我地要留住條命睇住我地贏

手足係三個鐘前post左張相後一直冇上水，如果手足真係食咗藥自殺，佢生命係倒數緊，再唔救可能會死。
請大家幫幫手諗下有咩辦法可以搵到手足本人

返工啦廢青

您唔識儲錢？

香港人，唔可以習慣，要堅持到底，唔好林奠政苦會有機可乘

唔係，佢話我俾唔到安全感佢，而喺運動期間呢個問題更加突顯咗出黎

寶寶加油，捱得過你係強人！

手足唔洗怕 好多人支持你呀
女姐 冇左咪搵第二個囉

個老母唔該你自己養翻
份工同女朋友冇咗咪搵過囉
你知場運動幾咁重要就唔好死住啦屌你
冇錢大家都可以幫你
你死撚咗邊個幫到你啊
你老母又邊個幫啊
真心想贏嘅，唔該就照顧好自己先

你仲有香港呢個屋企㗎！手足都係你嘅屋企人嚟

手足撐住！搵返份散工 part-time先！維持到生活都重要嘅

加油啊巴打

頂住bro

加油！！

頂住手足

手足，加油
明白你好痛
好多手足都痛

今日失去的，一定唔會白費
光復香港，唔係口號
時代革命，一定有犧牲

我哋係被選中嘅幾代人，你若放棄，誰衛我城
手足，一齊加油！

屌住呀！

頂住. 或者搵返份工先. 咩都做住先

推

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

咪放棄，我都放棄左

做開邊行？

撐落去！
工無左可以搵過份
女朋友無左可以搵第二個
但點解家庭支持唔住？得你一個番工？

其實你肯炒下散先真係工揾人，唔洗灰心喎，無事無事

只要活著 就會有希望

24 25 好多活動要人啊

前線巴，大把後勤絲等你。

第一
搵返份工先
第二
運動係一世
唔會一時三刻
要長遠
第三
休息係為咗行更遠既路
適時小休係好需要

加油!!
長期戰!!

我們愛你

我見都有好多黃店請part-time，睇你肯唔肯做姐

rat2 手足，
我愛您！…您愛我嗎？

長期戰呀手足 搵時間放鬆下
要同佢鬥長命

休息吓

頂唔順可以pause下先
場online有排玩啊

手足，應下機啦

係咪男人黎 咁就頂唔住仲開po

唔好死，有咩拆唔掂？我地幫到你？

有無諗過失業、女朋友同你分手、屋企人嘈交 係唔關運動事唔好再J自己犧牲好大

洗唔洗介紹工俾你返

真
呢啲女朋友唔要都罷
國難當前 咁當然都要抽番少少時間陪下佢都要

街頭見到面既傾兩句 仲有我地 聖誕絕對唔lonely

休息下，搵下工先。
長期抗爭黎。
加油屌！

因此要攪黃色經濟圈，幫手足

我們都在

唔緊要 我做你女朋友

支持你 !
好多手足都挨緊
一齊加油

食得咸魚抵得渴

修身齊家治國平天下，頭兩點都做唔到仲想諗其他

樓主加油

樓主你上水，報平安

好多謝手足你既付出
但係呢埸長期戰黎
更唔願意都好
都要先照顧好自己
有能力自理先可以安心抗爭

辛苦了 巴打

加油啊 有咩事就擺上嚟大家傾傾佢啦

你一上黎大把人關心你，頂住唔好放棄

聽吓歌， 山下見首歌很感動

女友係藍？

有冇人知而家點

咁嘅女 要唔要都罷啦

唔好啊😭😭😭

手足 撐住 做住part time乜都好 撐到最後就贏

撐你

頂住呀 手足齊上齊落

巴打，我地係到

We are here

巴打加油呀 我哋一齊頂住行落去

生命係屬於自己嘅
為自己所相信嘅嘢於活
並無不可
加油 唔好放棄

如果因為無野做而辛苦
咪慢慢搵囉
人生咁長 唔洗急

覺得攰嘅暫時落場休息調整下，手足會堅持到你歸隊
長期抗爭黎，最緊要留返條命等煲底相見

連登大把人同你傾

know that feel bro

樓主見到上黎報個平安

光復香港
時代革命

俾個攬攬你

手足我撐你
之前我都太投入搞關係差啲出事，因為變成長期戰爭我依家會比較平衡番家庭生活，始終要行得遠係要有家人伴侶backup的。
唔係休息撚但係要平衡運動同家庭

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

巴打因為身型問題定咩

係瘦撚但應該未必關事，主要都係毒撚性格顧住打機又唔會主動報行蹤

高就得啦 瘦應該唔關事

咁你介紹伯母我識
一齊食餐飯

自己攞黎

樓主你番嚟未？